想問利物浦有乜球星？

真係唔識喎😂